ReuFazt era mi propuesta para ser el nombre de la aplicación que funcione como biblioteca virtual.

El backend comprimido está en el directorio AvanceServicios/proyectoPoo, se usó Spring Java para las API Rest
El frontend comprimido está en ReuFazt/ReuFaztFrontEnd/appFrontEnd, se usó Angular 
Se usó MaríaDB como DBMS y algunas querys están en ReuFazt/SQL y en Modelado de Datos, algunos esquemas iniciales de las E-R.

Las vistas mockup o ideas iniciales están en VISTAS CREADAS.
